好似有隻野喺我皮膚下郁

啱啱訓訓下教 隻手放喺大脾內側
之後好似有舊野凸出嚟
我捉住佢之後 佢就郁得好快 之後唔見左
冇痛冇癢

同屋企人講就當我係發夢/太夜訓
搞到我都以為係自己當時迷迷糊糊

有冇人知道係咩野黎

影張相睇下

蠱

異形

寄生獸

盜墓迷城

血塊

唔見左啦

準備喺肚皮爆開

未訓醒

Limitless

唔好再吸毒啦

個個假膠
我只係想搵野support我
自己又google唔到

咁就當我未訓醒 不過好真實

Mummy果隻蟲

食人甲蟲

[img]

一身蟻

吸冰既人會有呢種幻覺
好似係

你個名